如果冇病癥咁被感染，但個肺花咗，肺功能會損失幾多成？

有冇得向政府追究索償？
保險有冇得claim？

不如討論下條命剩返幾多成